有無Ching 用grahpQL + React?

想知GraphQL有無可能代靠到redux 去做d local state 既 management

Sorry
更正返 係 Apollo 有無可能取代到redux 做local state management